有冇眼鏡舖黃店推介

滙澄眼鏡

信和 傲瞳視力

想問傲瞳大約咩價錢？係咪都係賣日本手工眼鏡果類？

日本手工眼鏡就唔係好覺有
但韓國嘢/名牌都有 仲有自家設計 平嘅又有
同埋啲con好平 買兩盒仲送鏡框

利申：上個月懲罰完

The new black Optical, 有兩間分店，日本眼鏡，之前都懲罰咗

呢間係咪好貴

想知幾錢
而家閒閒地都2000蚊一副
再貴D真係寧願ICL算

嫌貴嘅無錢嘅去速配 eg, zoff / egg $380 架連鏡

搵得新黑起碼預洗 5k , 窮撚唔好黎, 整cheap 人地個鋪頭

ICL啦你

唔好學人玩眼鏡啦

咪問你幾錢 做乜尻 幾千蚊好多?

起撚晒鋼 打手定老細

想知上目係唔係

2000蚊都洗唔起, 我洗撚care 呢d 客

仲學人講 ICL

LM

睇user name啦老細
老細扮客上黎R客 做乜尻 撈得好唔掂?

我唔知佢係老細

無乜留意呢d

深水埗 視點護眼
配眼鏡仲有送jimmy jungle嘅coupon

眼鏡要黎玩 你話呢

我拎黎戴架咋
一時話 "窮撚唔好黎, 整cheap 人地個鋪頭"
一時又話 "我洗撚care 呢d 客"
唔知做乜尻 精神分裂咁

想知+1
有冇1000左右？

銅鑼灣香港視力。價錢唔係話好平，但服務幾好。我見自己住嗰區同佢搞團購先知道係黃

粉嶺花都有間貼咗612捐款單據出嚟
可惜好似無乜人知

我意思係 "洗撚 care 呢d 客 (窮撚)"

又要無錢又要多要求

做街客比9折都多謝前唔該後

做連登仔客比半價都仲要壓

上面o個個傻9黎，我配副日本手工white screen or 999.9再加蔡司鏡都唔使5k

你咪做你D「玩眼鏡」既客
我要塊鏡係靚野就夠

眼鏡一年一副又要驚整爛計返條數點解唔做ICL
你做老細你識計數架可?

做生意搵鳩人笨柒 唔鍾意幫襯你呢D毒瘤又要俾你講到買唔起咁

我都係指定ZEISS
次次想買副真玻璃D舖頭都傾向唔想做咁

咁蔡司有好多等級既鏡片
你揀d 入門級咪唔使5k囉
高級野5k淨配鏡片都唔夠

我第一次用，暫時feel唔到同Apollo有咩分別

我1.67，防花塗層。最薄o個隻真係有d貴，但想講嘅係range都好闊，豐儉由人

有冇人知點解new black算黃店？
罷工期間休息咗幾日
但有冇做其他實際野？有冇文宣？捐款？

早兩個禮拜去左依間 我見佢都係賣日本手造眼鏡多

靚鏡, 點為之靚呀

Zeiss 訂造鏡夠靚未呀, 唔係好貴渣, 9折左 1雞野有找, 呢個係 Zeiss 標準建議零售價, 唔信嘅可以比本書你睇, 價錢唔係我作出黎.

不過有幾多連登仔有錢配呀

而且事實係做街客好過做連登仔生意, 1單就係1單

普遍黎講, 做連登仔生意好似要包用過世咁, 5年前黎配副眼鏡, 5年後用爛左都仲可以厚住面皮黎要求 "免費" 維修/換新

成個零售業邊范唔知你地連登仔個個買乜都係又要好又唔想比錢, 要求多多, 郁d 就上黎開po 公審

巴打, 我可能一碌鳩打一船人, 你可能係清泉, 係例外
不過連登仔真係太難服侍, 我亦唔想做你地生意, 盡量無金金錢關係比較好

觀塘眼鏡星球
服務好又抵 同埋快手

巴打我有見過，我聽過老闆好人但唔知配鏡質素如何？款式好似都舊舊地咁。

其實你成段野都冇問題
但係最好笑既係你講到自己想做就有得做咁

咁唔出聲咪得
或者講講你間閪舖叫咩名等大家有得避下

副架係好野黎

不過香港淨係副架都去左 3k~4k, 你話連蔡司唔洗5k 即係唔會係靚蔡, 係咪1.56 dvp

我自己就用開 superb, cost 都貴過你成套野

我有撚鋪咩, 如果有我洗上黎鳩你班柒頭

第一次戴con去佢度搞，非常好人，教我試咗好多次，勁有耐心：第一次搞con可以打去book
眼鏡就未試過 梳

咁既態度就算比你有鋪都蝕撚死你
同屯門個間cafe一撚樣

上連登洗撚就住就住咩, 又唔係做你生意

平時返工做客仲做唔夠sales 狗咩

連登都有2個巴打開
買開喺旺角T.O.P. 果間

我都出咗去配完先見到有間咁嘅嘢
仲未試過配嗰度

唔好去旺角二町目 非常垃圾

詳情請睇：
黃店體驗記 - 二町目眼鏡店

果到啲鏡片少貴

防藍光鏡片要成580...

防藍光 580唔係正常咩？

想請問防藍光鏡片係咪偏黃得好緊要
之前配過中過伏